有冇d咩習慣你逼緊出黎

我先 飲夠水

讀書

儲蓄 今日將所有散銀放入錢甖

樂觀思考

飲夠水 10點早瞓

放手

臨訓前點都要玩手機

飲少啲水 成日走去飲水唔知做乜鳩 搞到成日急尿好煩

飲少啲凍野

痾屎

我都會

早睡早起 食夠早午晚三餐

無情緒變化